====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Soit se crée un système ouvert à la négociation , à la plus-value et à l ' échange :  l ' enjeu est alors de reconnaître les porteurs de projets ou d ' idées (économiques , sociaux , politiques , associatifs , privés , publics) et de faciliter leur action .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

